東隧！東隧！東隧！

過海命脈！！
各位幫幫忙！司機幫幫手！

已經塞左啦

見google map仲未變yu紅色

地面交通呀！！！！

推

向香港方向好順，出九龍車龍超長

仲係好暢順

有冇手足去東隧？

我諗住去灣仔行過去 有冇手足一齊？

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

公路！公路！

有冇人喺地面呀 冇人同我一齊塞

路面！路面！

一腳衝過收費亭woo

出香港仲係好順